Hij was nog steeds prachtig toen ik kwam in de winkel met Mr. Trabb en hij klopte de bezem tegen alle mogelijke hoeken en obstakels, express (voor zover ik begrepen heb) gelijkheid van mannen en vrouwen met een smid, levend of dood.
